7/9教大: 定必作出跟進和追究，嚴肅處理事件，絕不姑息。

香港教育大學今晚在官方fb即作出回應，指「就今日在教大學生會的民主牆對教育局副局長蔡若蓮女士之子不幸身亡事故張貼冒犯性的言論，校方予以最強烈之譴責，並就有關言論為當事人帶來的傷害深表歉意。校方重申，我們享有言論自由的同時，亦應同時以和平、理性的態度去討論事情，且需尊重別人感受。今次的冒犯行為令人蒙羞，校方正翻查閉路電視片段，如有發現，定必作出跟進和追究，嚴肅處理事件，絕不姑息。」

張仁良你下台吧啦

如有發現，定必作出跟進和追究，嚴肅處理事件，絕不姑息。」